建議拆佢老母大台

又唱歌 又打卡

真係屌出聲

搶咪屌柒班撚樣

有冇巴打一齊上去屌柒佢

【廣傳】拒絕大台，拒絕糾察，拒絕割蓆，拒絕篤灰。。
溫和派被政府利用打壓激進派。

兄弟爬山各自努力

不割席不督灰不譴責係基本！！！

班人有支mic真係大撚曬